為什麼兔仔咬籠子？🐰🐰😊

兔子咬籠其實是想引主人注意，告訴主人牠想出來玩、出來探索。

領養兔仔：
兔子深入資訊：

兔子會不會叫？

兔子會叫的。不滿的時候會咕咕叫。後腳大力踏地代表不滿，但也可以代表驚慌覺得有危險，要看當時的情況。在大自然內，兔子後腳大力踏地是用來警告其他兔仔(包括你)有危險。當兔子遇到巨大驚慌或痛苦也會尖叫，例如被捕獵者(predatory animals)追殺和吃的時候，當然這情況是很慘。

以下video 可以看到兔仔咕咕叫。當牠用鼻碰主人的手然後縮低代表想被撫摸:

更多關於兔子身體語言(害怕、開心、憂愁、憤怒）：
領養兔仔：
兔子深入資訊：[url] [/url]